好頹廢既時候你會做咩令自己振作？

gym

打j

諗夢想 諗將來 之後就會唔頹 因為有夢想 理想 有沖勁去拼搏

食野

跑步

睇返以前中學自己寫過啲野
搵返最初嘅動力

頹到夠為止

打完再訓再打

聽音樂

打機

我係入嚟睇下搵唔搵到答案嘅

同路 😟

早訓 多數訓得好就會振作返

唔知

散下步 睇下書
多數係太耐無做連動同睇書就會好易頹

做運動

聽籃天

包隻高級雞屌下啦

打丁

乜都無做 唔知可以點

手淫的力量